%%% Copyright (C) 2021 Simon Paquette
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%% Il est permis de copier, distribuer ou modifier ce travail sous les 
%% termes de la licence LaTeX project Public Licence (LPPL), version 1.3c 
%% ou autres versions plus récentes.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.
%%% 
%%% Le statut de maintenance de la LPPL de ce travail est 'maintained'.
%%%
%%% Le Current Maintainer de ce travail est Simon Paquette.
%
%
\pagestyle{empty}

\begin{center}
       \vspace*{1cm}
 
      	{\huge Classe \LaTeX{}} { \Huge\textbf{\MultiDoc}}
 
       \vspace{0.5cm}
        \textbf{Documentation - version \versionDeLaClasseMultidoc}
        
        \today
        
        \vspace{0.5cm} 
        
        {\par\href{https://gitlab.com/sipaq11/classe-latex-multidoc}{https://gitlab.com/sipaq11/classe-latex-multidoc}\par}%
		
       \vspace{1.5cm}

       \begin{figure}[h]
       \centering
       \includegraphics[width=\textwidth]{Captures/pageTitre.jpg}
      
 	\end{figure}
 	\end{center}
\vspace{-5mm}
       Photo par Lysander Yuen, disponible sur Unsplash
    
   
   
   \vfill
\noindent\hspace*{-2mm}
\setlength{\tabcolsep}{0mm} 
\begin{tabular}{lcp{11cm}}
Auteur & : \ &  Simon Paquette \\[1mm]
Contact & : \ &  latex.multidoc@gmail.com \\[1mm]
Licence & : \ & The LaTeX Project Public License 1.3 ou (à votre discrétion) autres versions plus récentes
\end{tabular}

